作為利迷 感動嘅係公海終於唔係反利洗版

巴塞...thx

到你地洗